［銅鑼灣］立場新聞：再有警員扮示威者進行拘捕

【銅鑼灣現場】

銅鑼灣近柏寧酒店，再有警員扮示威者進行拘捕。圖片所示，該「卧底」手持類似槍械的物體，又戴上豬咀、面罩、頭盔。

之前好多人話唔好捉鬼. 上次CWB 咁成功, 黑蛇集團一定會食髓知味

如果見到係鬼. 唔撚好再客氣喇!